冬天大褸

人矮，係咪買西裝褸既長度就好了

遮到屁股就最盡？

係嘅如果唔係會變咗泰迪熊

矮唔係問題
反而係要考慮下身體比例

u 記今日好似無出？

點see

cos d 野好似睇落好普通

係咪d 料靚？都唔平

如果90%wool and 10% cashmere

1200 值唔值